發現爆炸物，點解會同梁頌恆有關？

請指教